#. extracted from ./apps/communications/contacts/contacts.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-22 12:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: add
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: back
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: call
msgid "Call"
msgstr "撥號"

#: edit
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ok
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: update
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: retry
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#. # Menus and dialog strings
#: contacts
msgid "Contacts"
msgstr "通訊錄"

#: addContact
msgid "Add contact"
msgstr "新增聯絡人"

#: deleteContact
msgid "Delete contact"
msgstr "刪除聯絡人"

#: selectContact
msgid "Select contact"
msgstr "選擇聯絡人"

#: selectAll
msgid "Select all"
msgstr "全部選擇"

#: deselectAll
msgid "Deselect all"
msgstr "全部不選"

#: editContact
msgid "Edit contact"
msgstr "編輯聯絡人"

#: deleteConfirmMsg
msgid "Delete contact?"
msgstr "要刪除聯絡人？"

#: remove
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: comments
msgid "Comments"
msgstr "附註"

#: no_contact_phones
msgid "This contact does not have a phone number"
msgstr "此聯絡人沒有電話號碼"

#: no_contact_email
msgid "This contact does not have an email address"
msgstr "此聯絡人沒有電子郵件地址"

#: removePhotoConfirm
msgid "Remove contact picture?"
msgstr "移除聯絡人大頭照？"

#: loadingContacts
msgid "Loading contacts…"
msgstr "正在載入聯絡人…"

#. # LOCALIZATION NOTE(noContactsActivity): Shown when using the context menu to add
#. # a number from your call list to a contact, and your contacts list is empty.
#: noContactsActivity
msgid "Cannot add to contact as your contact list is empty"
msgstr "因為您的聯絡人清單是空的，無法新增至聯絡人"

#. # Contact fields
#: noName
msgid "No name"
msgstr "無名"

#: givenName.placeholder
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: familyName.placeholder
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: tel.placeholder
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: carrier
msgctxt "carrier"
msgid "Carrier"
msgstr "電信業者"

#: carrier.placeholder
msgctxt "carrier.placeholder"
msgid "Carrier"
msgstr "電信業者"

#: email
msgctxt "email"
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: email.placeholder
msgctxt "email.placeholder"
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: streetAddress.placeholder
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: postalCode.placeholder
msgid "Zip code"
msgstr "郵遞區號"

#: locality.placeholder
msgid "City"
msgstr "城市"

#: countryName.placeholder
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: comment.placeholder
msgid "Comment"
msgstr "附註"

#: org.placeholder
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: custom.placeholder
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: birthday
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#. # see http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: birthdayDateFormat
msgid "%B %e"
msgstr "%b %e 日"

#. # Contact action buttons
#: addPhoto
msgid "Add Picture"
msgstr "新增大頭照"

#: addPhone
msgid "Add Phone"
msgstr "新增電話號碼"

#: addEmail
msgid "Add Email"
msgstr "新增電子郵件地址"

#: addAddress
msgid "Add Address"
msgstr "新增地址"

#: addComment
msgid "Add Comment"
msgstr "新增附註"

#: addFavorite
msgid "Add as Favorite"
msgstr "加入我的最愛"

#: removeFavorite
msgid "Remove as Favorite"
msgstr "自我的最愛移除"

#. # Field labels
#: label
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: mobile
msgid "Mobile"
msgstr "行動電話"

#: home
msgid "Home"
msgstr "住家"

#: work
msgid "Work"
msgstr "商務"

#: personal
msgid "Personal"
msgstr "私人"

#: faxHome
msgid "Fax home"
msgstr "家用傳真"

#: faxOffice
msgid "Fax office"
msgstr "公司傳真"

#: faxOther
msgid "Fax other"
msgstr "其他傳真"

#: another
msgid "Another"
msgstr "另一個"

#: custom
msgid "Custom tag"
msgstr "自訂標籤"

#. # Hidden information, for screen readers
#: exit
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: expand
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: labelName
msgid "Name:"
msgstr "名字:"

#: labelLastName
msgid "Last name:"
msgstr "姓氏:"

#: labelPhoneNumber
msgid "Phone number:"
msgstr "電話號碼:"

#: labelCarrier
msgid "Carrier:"
msgstr "電信業者:"

#: labelEmail
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件:"

#: labelStreet
msgid "Street:"
msgstr "街道:"

#: labelZip
msgid "Zip code:"
msgstr "郵遞區號:"

#: labelCity
msgid "City:"
msgstr "縣／市:"

#: labelCountry
msgid "Country:"
msgstr "國家:"

#: labelComment
msgid "Comment:"
msgstr "附註:"

#: legendTitleMain
msgid "Main information"
msgstr "主要資訊"

#: legendPhones
msgid "Phone numbers"
msgstr "電話號碼"

#: legendEmail
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: legendAddress
msgid "Address"
msgstr "住址"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. # search related
#: search-contact.placeholder
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: noResults
msgid "No contacts found"
msgstr "找不到聯絡人"

#: transferContactsTitle
msgid "Transfer Contacts"
msgstr "轉移聯絡人"

#: importContactsTitle
msgid "Import Contacts"
msgstr "匯入聯絡人"

#: exportContactsTitle
msgid "Export Contacts"
msgstr "匯出聯絡人"

#: exportContactsAction
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. # Export
#: simExport-title
msgid "Export to SIM"
msgstr "匯出至 SIM 卡"

#: sdExport-title
msgid "Export to SD Card"
msgstr "匯出至 SD 卡"

#: btExport-title
msgid "Export to Bluetooth"
msgstr "匯出至藍牙"

#: sdUMSEnabled
msgid "Cannot use SD Card because USB storage is enabled"
msgstr "因為已啟用 USB 儲存空間，無法使用 SD 卡"

#: exportErrorTitle
msgid "Export error"
msgstr "匯出錯誤"

#: exportError-general
msgid "Some error happened while exporting"
msgstr "匯出時發生錯誤"

#: exportError-SD-shared
msgctxt "exportError-SD-shared"
msgid "Can't access memory card because it's shared"
msgstr "因為已共享，無法存取記憶卡"

#: exportError-SD-unavailable
msgctxt "exportError-SD-unavailable"
msgid "Memory card is not available"
msgstr "無法使用記憶卡"

#: exportError-SD-noSpace
msgctxt "exportError-SD-noSpace"
msgid "There's not enough space on the memory card to export the contacts"
msgstr "記憶卡剩餘空間不足，無法匯出聯絡人"

#: exportError-SIM-unavailable
msgid "SIM card is not available"
msgstr "無法使用 SIM 卡"

#: exportError-BT-shared
msgctxt "exportError-BT-shared"
msgid "Can't access memory card because it's shared"
msgstr "因為已共享，無法存取記憶卡"

#: exportError-BT-unavailable
msgctxt "exportError-BT-unavailable"
msgid "Memory card is not available"
msgstr "無法使用記憶卡"

#: exportError-BT-noSpace
msgctxt "exportError-BT-noSpace"
msgid "There's not enough space on the memory card to export the contacts"
msgstr "記憶卡剩餘空間不足，無法匯出聯絡人"

#. # SIM import
#: simContacts-import
msgid "Import SIM contacts"
msgstr "匯入 SIM 卡中的聯絡人"

#: simContacts-importing
msgid "Importing SIM contacts…"
msgstr "正在匯入 SIM 卡中的聯絡人…"

#: simContacts-reading
msgid "Reading from SIM card…"
msgstr "正在讀取 SIM 卡…"

#: simContacts-error
msgid "Could not import contacts from SIM"
msgstr "無法自 SIM 卡中匯入聯絡人"

#: simContacts-imported3
msgctxt "simContacts-imported3"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: simContacts-imported3[zero]
msgid "No contacts detected on SIM to import"
msgstr "SIM 卡上找不到可匯入的聯絡人"

#: simContacts-imported3[one]
msgctxt "simContacts-imported3[one]"
msgid "Imported one contact"
msgstr "已匯入 1 位聯絡人"

#: simContacts-imported3[two]
msgctxt "simContacts-imported3[two]"
msgid "Imported {{n}} contacts"
msgstr "已匯入 {{n}} 位聯絡人"

#: simContacts-imported3[few]
msgctxt "simContacts-imported3[few]"
msgid "Imported {{n}} contacts"
msgstr "已匯入 {{n}} 位聯絡人"

#: simContacts-imported3[many]
msgctxt "simContacts-imported3[many]"
msgid "Imported {{n}} contacts"
msgstr "已匯入 {{n}} 位聯絡人"

#: simContacts-imported3[other]
msgctxt "simContacts-imported3[other]"
msgid "Imported {{n}} contacts"
msgstr "已匯入 {{n}} 位聯絡人"

#: noSimMsg
msgid "To import contacts insert or unlock your SIM card"
msgstr "請插入或解鎖 SIM 卡以匯入聯絡人"

#: noSimMsgExport
msgid "To export contacts insert or unlock your SIM card"
msgstr "要匯出聯絡人，請插入或解鎖您的 SIM 卡"

#. # SD Card import
#: memoryCardContacts-import
msgid "Import contacts from memory card"
msgstr "自記憶卡中匯入聯絡人"

#: memoryCardContacts-importing
msgid "Importing contacts from memory card…"
msgstr "正在自記憶卡中匯入聯絡人…"

#: memoryCardContacts-reading
msgid "Reading from memory card…"
msgstr "正在讀取記憶卡…"

#: memoryCardContacts-error
msgid "Could not import contacts from memory card"
msgstr "無法自記憶卡中匯入聯絡人"

#: memoryCardContacts-imported3
msgctxt "memoryCardContacts-imported3"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: memoryCardContacts-imported3[zero]
msgid "No contacts detected on memory card to import"
msgstr "記憶卡中偵測不到聯絡人"

#: memoryCardContacts-imported3[one]
msgctxt "memoryCardContacts-imported3[one]"
msgid "Imported one contact"
msgstr "已匯入 1 位聯絡人"

#: memoryCardContacts-imported3[two]
msgctxt "memoryCardContacts-imported3[two]"
msgid "Imported {{n}} contacts"
msgstr "已匯入 {{n}} 位聯絡人"

#: memoryCardContacts-imported3[few]
msgctxt "memoryCardContacts-imported3[few]"
msgid "Imported {{n}} contacts"
msgstr "已匯入 {{n}} 位聯絡人"

#: memoryCardContacts-imported3[many]
msgctxt "memoryCardContacts-imported3[many]"
msgid "Imported {{n}} contacts"
msgstr "已匯入 {{n}} 位聯絡人"

#: memoryCardContacts-imported3[other]
msgctxt "memoryCardContacts-imported3[other]"
msgid "Imported {{n}} contacts"
msgstr "已匯入 {{n}} 位聯絡人"

#: noMemoryCardMsg
msgid "To import contacts insert a memory card"
msgstr "請插入記憶卡以匯入聯絡人"

#: noMemoryCardMsgExport
msgid "To export contacts insert a memory card"
msgstr "請插入記憶卡以匯出聯絡人"

#: genericProgress
msgid "{{current}}/{{total}}"
msgstr "{{current}}/{{total}}"

#. # Social networks
#: social-network
msgid "Social networks"
msgstr "社群網路"

#: social-link
msgid "Link contact"
msgstr "連結聯絡人"

#: social-unlink
msgid "Unlink contact"
msgstr "解除連結聯絡人"

#: social-unlink-confirm-title
msgid "Do you want to unlink your friend?"
msgstr "您是否想要取消您朋友的連結？"

#: social-unlink-confirm-accept
msgid "Unlink"
msgstr "解除連結"

#: facebook-import
msgid "Import Facebook friends"
msgstr "匯入 Facebook 上的朋友"

#: show-fb-profile
msgid "View Facebook profile"
msgstr "檢視 Facebook 個人資訊"

#: msg-send
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: wall-post
msgid "Wall post"
msgstr "動態時報貼文"

#: facebook
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: facebook-import-msg
msgid "{[ plural(imported) ]}"
msgstr "{[ plural(imported) ]}"

#: facebook-import-msg[zero]
msgid "No friends imported (out of {{total}})"
msgstr "未匯入朋友 (全部有 {{total}} 位)"

#: facebook-import-msg[one]
msgid "One friend imported (out of {{total}})"
msgstr "已匯入一位朋友 (全部有 {{total}} 位)"

#: facebook-import-msg[two]
msgctxt "facebook-import-msg[two]"
msgid "{{imported}}/{{total}} friends imported"
msgstr "已匯入 {{imported}}/{{total}} 位朋友"

#: facebook-import-msg[few]
msgctxt "facebook-import-msg[few]"
msgid "{{imported}}/{{total}} friends imported"
msgstr "已匯入 {{imported}}/{{total}} 位朋友"

#: facebook-import-msg[many]
msgctxt "facebook-import-msg[many]"
msgid "{{imported}}/{{total}} friends imported"
msgstr "已匯入 {{imported}}/{{total}} 位朋友"

#: facebook-import-msg[other]
msgctxt "facebook-import-msg[other]"
msgid "{{imported}}/{{total}} friends imported"
msgstr "已匯入 {{imported}}/{{total}} 位朋友"

#: otherAccount
msgid "Other accounts"
msgstr "其他帳號"

#: facebookSwitchMsg
msgid "Sync friends"
msgstr "同步朋友"

#. # value selector
#: select_mobile
msgid "Select mobile"
msgstr "選擇行動電話號碼"

#: select_email
msgid "Select email"
msgstr "選擇電子郵件地址"

#. # Settings related
#: contactsOrderBy
msgid "Order by last name"
msgstr "依照姓氏排序"

#: importSim2
msgctxt "importSim2"
msgid "SIM card"
msgstr "SIM 卡"

#: importMemoryCard
msgctxt "importMemoryCard"
msgid "Memory card"
msgstr "記憶卡"

#: importGmail
msgid "Gmail"
msgstr "Gmail"

#: bluetooth
msgid "Bluetooth"
msgstr "藍牙"

#: importOutlook
msgid "Outlook"
msgstr "Outlook"

#: fbUpdateFriends
msgid "Update imported friends"
msgstr "更新匯入的朋友"

#: cleaningFbData
msgid "Removing Facebook data"
msgstr "移除 Facebook 資料"

#: loggingOutFb
msgid "Logging out from Facebook"
msgstr "自 Facebook 登出"

#: cleanFbConfirmMsg
msgid "Remove all Facebook data?"
msgstr "移除所有 Facebook 資料？"

#: renewPwdMsg
msgid "Your password in Facebook has changed. Please, update it."
msgstr "您的 Facebook 密碼已更動。請更新。"

#: noConnection11
msgid "To import Facebook friends or contacts connect to Wi-Fi or data network"
msgstr "請先連線到 Wi-Fi 或數據網路以匯入 Facebook 朋友或聯絡人"

#: notEnabledYet
msgid "Not enabled yet"
msgstr "未啟用"

#: genericNoConnection
msgid "To import contacts connect to Wi-Fi or data network"
msgstr "請連線至 Wi-Fi 或數據網路以匯入聯絡人"

#. # Used for export, just in case the strings will diverge on time
#: simCard
msgctxt "simCard"
msgid "SIM card"
msgstr "SIM 卡"

#: memoryCard
msgctxt "memoryCard"
msgid "Memory card"
msgstr "記憶卡"

#. # No contacts
#: create-new
msgid "Create a new contact"
msgstr "建立新聯絡人"

#: import-now
msgid "Import your contacts from SIM card or Facebook"
msgstr "自您的 SIM 卡或 Facebook 帳號匯入聯絡人"

#: no-contacts
msgid "No contacts"
msgstr "無聯絡人"

#: start-adding
msgid "Start adding them now"
msgstr "開始新增聯絡人吧"

#: notImported
msgid "Not imported"
msgstr "未匯入"

#: imported
msgid "Imported"
msgstr "已匯入"

#: today
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: messageCanceling
msgid "Please hold on. We are canceling the ongoing operation."
msgstr "請稍候，我們正在取消目前的操作。"

#: organise-contacts
msgid "Organize Contacts"
msgstr "管理聯絡人"

#: find-merge-contacts
msgid "Find duplicate contacts"
msgstr "搜尋重複的聯絡人"

#: preparing-contacts
msgid "Preparing contacts"
msgstr "正在整理聯絡人"
